想師傅伴你飛舞 雲外看琴譜

人人期望可達到 我的快樂胡師傅
人人如意開心歡笑 跳進美夢尋獲美好
爬進力威健身裡 你的肌肉必得到
離奇神化不可思議 腹肌一想就得到*
想師傅伴你飛舞 雲外看琴譜 【嗯!係胡師傅呀!】
多喜愛 誰都知我真喜愛力威健身?? REPEAT*

邊間教會?

邊間教會

0分重作

唔撚得喎